# XRayR
A Xray backend framework that can easily support many panels.

一个基于Xray的后端框架，支持V2ay,Trojan,Shadowsocks协议，极易扩展，支持多面板对接

Find the source code here: [Misaka-blog/XrayR](https://github.com/Misaka-blog/XrayR)

如对脚本不放心，可使用此沙箱先测一遍再使用：https://killercoda.com/playgrounds/scenario/ubuntu

# 详细使用教程

[教程](https://crackair.gitbook.io/xrayr-project/)

# 一键安装

```
wget -N https://raw.githubusercontents.com/mskku999/XrayR-script/master/install.sh && bash install.sh
```

# Docker 安装

```
docker pull misakano7545/xrayr:latest && docker run --restart=always --name xrayr -d -v ${PATH_TO_CONFIG}/config.yml:/etc/XrayR/config.yml --network=host misakano7545/xrayr:latest
```

# Docker compose 安装

1. 安装docker-compose: 
```
curl -fsSL https://get.docker.com | bash -s docker
curl -L "https://github.com/docker/compose/releases/download/1.26.1/docker-compose-$(uname -s)-$(uname -m)" -o /usr/local/bin/docker-compose
chmod +x /usr/local/bin/docker-compose
```

2. `git clone https://github.com/Misaka-blog/XrayR-script XrayR-release`
3. `cd XrayR-release`
4. 编辑config。
配置文件基本格式如下，Nodes下可以同时添加多个面板，多个节点配置信息，只需添加相同格式的Nodes item即可。
5. 启动docker：`docker-compose up -d`
```
Log:
  Level: none # Log level: none, error, warning, info, debug 
  AccessPath: # /etc/XrayR/access.Log
  ErrorPath: # /etc/XrayR/error.log
DnsConfigPath: # /etc/XrayR/dns.json Path to dns config
ConnetionConfig:
  Handshake: 4 # Handshake time limit, Second
  ConnIdle: 10 # Connection idle time limit, Second
  UplinkOnly: 2 # Time limit when the connection downstream is closed, Second
  DownlinkOnly: 4 # Time limit when the connection is closed after the uplink is closed, Second
  BufferSize: 64 # The internal cache size of each connection, kB 
Nodes:
  -
    PanelType: "SSpanel" # Panel type: SSpanel, V2board, PMpanel
    ApiConfig:
      ApiHost: "http://127.0.0.1:667"
      ApiKey: "123"
      NodeID: 41
      NodeType: V2ray # Node type: V2ray, Shadowsocks, Trojan
      Timeout: 30 # Timeout for the api request
      EnableVless: false # Enable Vless for V2ray Type
      EnableXTLS: false # Enable XTLS for V2ray and Trojan
      SpeedLimit: 0 # Mbps, Local settings will replace remote settings, 0 means disable
      DeviceLimit: 0 # Local settings will replace remote settings, 0 means disable
      RuleListPath: # /etc/XrayR/rulelist Path to local rulelist file
    ControllerConfig:
      ListenIP: 0.0.0.0 # IP address you want to listen
      SendIP: 0.0.0.0 # IP address you want to send pacakage
      UpdatePeriodic: 60 # Time to update the nodeinfo, how many sec.
      EnableDNS: false # Use custom DNS config, Please ensure that you set the dns.json well
      DNSType: AsIs # AsIs, UseIP, UseIPv4, UseIPv6, DNS strategy
      EnableProxyProtocol: false # Only works for WebSocket and TCP
      EnableFallback: false # Only support for Trojan and Vless
      FallBackConfigs:  # Support multiple fallbacks
        -
          SNI: # TLS SNI(Server Name Indication), Empty for any
          Path: # HTTP PATH, Empty for any
          Dest: 80 # Required, Destination of fallback, check https://xtls.github.io/config/fallback/ for details.
          ProxyProtocolVer: 0 # Send PROXY protocol version, 0 for dsable
      CertConfig:
        CertMode: dns # Option about how to get certificate: none, file, http, dns. Choose "none" will forcedly disable the tls config.
        CertDomain: "node1.test.com" # Domain to cert
        CertFile: /etc/XrayR/cert/node1.test.com.cert # Provided if the CertMode is file
        KeyFile: /etc/XrayR/cert/node1.test.com.key
        Provider: alidns # DNS cert provider, Get the full support list here: https://go-acme.github.io/lego/dns/
        Email: test@me.com
        DNSEnv: # DNS ENV option used by DNS provider
          ALICLOUD_ACCESS_KEY: aaa
          ALICLOUD_SECRET_KEY: bbb
  # -
  #   PanelType: "V2board" # Panel type: SSpanel, V2board
  #   ApiConfig:
  #     ApiHost: "http://127.0.0.1:668"
  #     ApiKey: "123"
  #     NodeID: 4
  #     NodeType: Shadowsocks # Node type: V2ray, Shadowsocks, Trojan
  #     Timeout: 30 # Timeout for the api request
  #     EnableVless: false # Enable Vless for V2ray Type
  #     EnableXTLS: false # Enable XTLS for V2ray and Trojan
  #     SpeedLimit: 0 # Mbps, Local settings will replace remote settings
  #     DeviceLimit: 0 # Local settings will replace remote settings
  #   ControllerConfig:
  #     ListenIP: 0.0.0.0 # IP address you want to listen
  #     UpdatePeriodic: 10 # Time to update the nodeinfo, how many sec.
  #     EnableDNS: false # Use custom DNS config, Please ensure that you set the dns.json well
  #     CertConfig:
  #       CertMode: dns # Option about how to get certificate: none, file, http, dns
  #       CertDomain: "node1.test.com" # Domain to cert
  #       CertFile: /etc/XrayR/cert/node1.test.com.cert # Provided if the CertMode is file
  #       KeyFile: /etc/XrayR/cert/node1.test.com.pem
  #       Provider: alidns # DNS cert provider, Get the full support list here: https://go-acme.github.io/lego/dns/
  #       Email: test@me.com
  #       DNSEnv: # DNS ENV option used by DNS provider
  #         ALICLOUD_ACCESS_KEY: aaa
  #         ALICLOUD_SECRET_KEY: bbb
```

## Docker compose升级

在docker-compose.yml目录下执行：

```
docker-compose pull
docker-compose up -d
```

## Stars 增长记录

[![Stargazers over time](https://starchart.cc/Misaka-blog/XrayR-script.svg)](https://starchart.cc/Misaka-blog/XrayR-script)
